有冇巴絲聖誕節注定左一個人過

諗住平安夜同聖誕節都上住連登過
高登是我家
好想去有雪既地方過聖誕節

番高登啦臭雞